裝甲車 = 坦克

又可以企條友係車頂上面開槍
又有音波炮
功能 = 坦克